點睇 Peak Design 新袋？Travel Line

去馬？唔去？

好正 但又好貴

back左$459嗰個

但我本身已經有兩個30L

好貴

Agger 相機袋點都係柒

用返F-Stop 好過

如果可以外加兩個轆同手拉柄就正喇

有d 7
最驚佢負重差

隔離post Boundary最正

全套埋單要 HKD 3.5K

Mystery ranch3 days+內膽

今次好柒

究竟有冇靚既相機袋

LM

用咩內膽？ 我都係3 day 揾唔到內膽

淘寶 再唔係佢自己都有出

我一機4鏡放唔入

有d鏡求奇搵個袋仔袋住再放入袋就算數

試過佢個backpack 反人類既舒適度，不了

夠厚保護到就算

差唔多成7萬唔敢

想買tech同wash pouch

遲下有得散賣, 個small camera pouch 都有D興趣

放個黑色畀我 我個20L爛左

內膽都係防花防撞姐

依家已經有得散定啦

個個都用peak design

睇片又唔係太差

買齊哂好貴

設計好一般

麻麻地佢黑色隻用料 好易花又鞋手

想講佢之前個袋d承扎力做得好差
揹帶太簿，太重既過揹太耐膊頭好痛

依然冇人體工學
30L 重頂到，45都重係咁L樣
我買內膽算

唔係要買左其中一個package先可以再add on？
我對個TECH、CAMERA SMALL有多D興趣，其他真係覺得好鬼重

FAQ有講可以散買

傻西先買
d 帶廢到

為左sell個capture，個個袋條帶都薄過處女膜，孭得耐真係想成個袋飛落垃圾桶

仲想請幾多個打手？
pd 個快拆裝備裝上書包條帶到 都好撚唔方便

Tech pouch 最吸引
個45L 大到唔想拎出街

Tech pouch ok
成個袋就不了
條帶無任何設計比你長時間承重,
之前個20L 30L 一樣係咁,
唔想個膊頭進一步爛落去

tech pouch同其他牌子比有咩好?

啲內膽可以一戰

個袋2kg重

用過Everyday就知條帶有幾唔舒服
條帶唔改良下我諗應該唔會再買

淨買tech pouch 加運費好貴
最後我都係cancel 個pledge

用緊lowepro450 表示唔覺得大舊

咁撚大，家陣著草咩，不了

45l條帶咁薄會唔會太搞笑